發現到個方法幫公司終極節流

開間學校，講明讀完個課程可以去A公司做

請畢業生，做咗半年話個課程唔合資格去A公司做，叫佢退返半年人工

完成！！半年免費勞工！！

source：
港大教育學院畢業生執教半年突被教局指不合資格 須退回20萬薪金

對於畢業生又係好事，唔洗交稅

免費學野！！

其實出咗糧
有得收返既咩

買馬買六合彩唔中都應該退番錢